雜種覺得今次贏緊

雜一直都冇出聲講香港
就係前日先係國際場合講
今日就出解放軍出藍絲清路障

雜種攞明覺得贏緊想領功先出聲，典型老闆思維

今次係好大危機，我哋一定要變陣

molamola

佢一講完，美國就用hotline ，有d要多謝佢加速法案通過

你有冇諗過係佢開始覺得柒婆搞唔掂先衝出黎講兩句穩定軍心?

但係今日佢哋好功

如果美國真係敢因應解放軍出黎而取消獨立關稅區就可以扭轉番民意既

但係我對美國佬冇乜信心

RB一定一定一定唔可以SET，因為如果老解再出，林奠會好難做！因為第一次當無通知你，如果再出，林奠會解釋唔到。所以如果最後老解唔出的話，老解同雜種會好無面！
我地唔可以俾領導人難做的！一定唔可以再去果到SET RB!!!!!大家説對不對！？

補充下
變陣唔一定係放棄勇武
可以係轉目標唔攻民生相關
轉攻軍政機構

咁我哋法案通過又唔代表贏，只係pass咗某d process

驕兵

智慧勇氣也永不滅

小學生就係小學生

要繼續經濟攬炒先打擊到共產黨。

最後十四日之戰
徹底擊潰中共港共

有咩好功俾哂位我地入 可以自發性做野 咩身份 點解可以隨便出入
宣傳下就

其實出解放軍係國際核彈嘅另一論調

其實 5個月 仲諗住聽解釋？
就算解釋 都係佢有佢講
完全無回應任何問題

好成功